某大陸銀行promote 做定期送HX 350000milage, 有無伏?

HX

無伏，但換唔換到 / 換到又飛唔飛到 又係另一樣野黎

Hx都執笠啦仲買

邊間銀行

中銀？

申請24小時內即批
未試過

好估惑